放人飛機個d人真係好撚仆街

是咁的，早日有個朋友打來話約出來食飯，但最後問佢先話仲係屋企，屌你老母，唔出你咪講聲囉，又唔撚出聲，咁撚大個人好撚似小學行咁，好冇責任感，搞亂哂人地個行程。

放飛機既人無責任感，無當過你係朋友，總之就奉勤巴打，如果有朋友放你飛機，千奇唔好再同佢做朋友！

吹咩

吹就吹你唔漲，不過一定blacklist 呢d人，正一hihi 泥！

班濕鳩放開就有條癮，約出嚟打籃球，五次有四次係我到咗場，等咗廿分鐘都無人，個主辦人先同我講話取消

咁你on9 左d wo ，5次比人放4次